{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018392",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페비니 아치울점"
    },
    "text": "当カフェビニは、京畿道九里市アーチウルキル17に位置するベーカリーカフェです。 車でいらっしゃる際は、オリンピック大路や江辺北路をご利用いただくと便利にお越しいただけます。 カフェビニは地下、1階、4階、ルーフトップまで利用でき、各階ごとに窓ガラスを通して異なるビューを楽しむことができます。 特にルーフトップからの漢江ビューと峨嵯山は余裕と癒しを感じるのにもってこいです。 ベーカリーメニューは、フランス産の高級小麦粉、バター、岩塩、天然発酵種を使用して、毎日新鮮で香ばしいパンを作っています。 ブランチメニューは、さまざまなパスタ、リゾット、サラダ、スープチョップステーキなどを毎日新鮮な材料として提供しています。 カフェとベーカリーは午前10時から午後10時まで営業しており、ブランチは日~木は18:30まで、金土は19:30まで利用可能です。 愛犬用ベビーカーやキャリアを利用して、愛犬と一緒に訪れることもできます。 カフェビニは駐車スペースが広くて便利に利用でき、地下1階には団体利用可能な空間も用意されています。 最大50名まで収容できますので、ご不明な点がございましたらカフェビーニーまでお問い合わせください。 特別なイベントとしてはブランチをご利用いただくと50%オフになります。 テレビ番組の生放送トゥデイにも出演したレストランで、毎日10時から22時まで運営されており、様々なドリンクやメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェビニの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェビニは京畿道九里市アーチウルキル17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェビニは午前10時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェビニのブランチはいつまで利用できますか？",
            "answer": "カフェビニのブランチは日〜木は18:30まで、金土は19:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェビニはペットと一緒に訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬用ベビーカーやキャリアを利用して、愛犬と一緒にカフェビニを訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェビニには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、カフェビニには広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェビニの特別なイベントはありますか？",
            "answer": "はい、カフェビニではブランチをご利用いただくと50%オフになる特別なイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェビニはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、カフェビニはテレビ番組の生放送トゥデイに出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェビニではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェビニではフランス産の高級小麦粉、バター、岩塩、天然発酵種を使用した新鮮で香ばしいパンの他、パスタ、リゾット、サラダ、スープチョップステーキなどのブランチメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェビニには団体利用可能な空間はありますか？",
            "answer": "はい、カフェビニには団体利用可能な空間が地下1階に用意されており、最大50名まで収容することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェビニからはどのようなビューが楽しめますか？",
            "answer": "カフェビニでは各階ごとに窓ガラスを通して、異なるビューを楽しむことができます。特にルーフトップからは漢江ビューと峨嵯山が見え、余裕と癒しを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 510
    }
}